遇著個仆街同事，有咩方法搞大佢？

辭職嗰陣喺同事老闆面前屌佢一鑊
仲有咩好提議？

內射佢 中出佢

搞大佢個肚？

你自己都講咗喇，係老細面前屌佢

叫埋老細同佢一齊3P

立即除褲

臭閪到唔洗除都聞到臭

做人要有底線，就算有閪都要揀個正常閪屌